Line today係咪已經俾五毛佔領埋？

有玩開line嘅話可能都會留意到最近成日都有個line today嘅pop up
咁佢就會每日揀啲新聞出嚟send俾你睇

咁今日就見到個新聞講美國有自動駕駛嘅uber撞死人 出事嗰陣冇減到速

咁拉落去就見到有人講 其實架uber係用緊支那製嘅自動煞車系統
但篇新聞就隻字不提個系統係邊度整嘅

之後然後條友就開始俾人咬 同埋成堆人出嚟幫支那系統護航

又屈鳩佢政治化
明明人哋只係指出系統係支那整嘅

又係呢種叫人走嘅論調
明明連人哋係咪喺香港住緊都唔知

到底香港仲有冇一個新聞網嘅comment section係未比五毛污染？

事實係香港好多廢中都係呢種思想

因為正常人集中哂係連登

我發現有個好奇怪既現象
好多4-60歲既廢中唔知點解好撐支共
反而60歲以上果班就好多都反既
唔知係咪佢地以前比人逼害搞到落左黎香港
之後生左40-60歲果班人
但果班人就on99咁收少少甜頭就以為支共好所以咁盲撐

7,80歲以上個班老野好多都係內戰打輸左 又反共先走佬黎香港
相反班廢中經歷完67暴動仲會奶共 真係痴鳩線

話唔定佢哋當年有份